{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72371&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천세아리조트"
    },
    "text": "素敵な自然とよく調和してゆったりとくつろげる新築ペンションです。 ペンション内には東南アジア風の流水プールで水遊びが楽しめます。 遊ぼうの森は車で2分の距離に位置しており、東豆川自然休養林と王方渓谷はそれぞれ車で2分と8分かかります。 入室は5:00で、退室は22:00です。 個別プールは四季折々運営されており、離れ客室では無料でご利用いただけます。 アメニティは無料で提供されず、個別プールと屋外プールは無料でご利用いただけます。 カード決済が可能で、エレベーターと電子レンジ、常備薬が備えられています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、利用時間は5:00から22:00までで、事前予約が必須です。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、未成年者の同伴なしの利用は不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して処理しなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00です。"
        },
        {
            "question": "東豆川自然休養林へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "東豆川自然休養林は車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "王方渓谷へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "王方渓谷は車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には東南アジア風の流水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "個別プールは四季折々運営されており、離れ客室では無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "アメニティは無料で提供されませんが、個別プールと屋外プールは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カード決済は可能ですか？",
            "answer": "はい、カード決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法は？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用できます。利用時間は5:00から22:00までで、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用制限がある料理や行動はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、未成年者の同伴なしの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のルールはありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 521
    }
}